<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<usergroup xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
           xsi:noNamespaceSchemaLocation="../xsd/usergroup.xsd">
    <name>Gesellschaft für Informatik Regionalgruppe Rhein Main</name>
    <nickname>GIRM</nickname>
    <description>Die GI-Rhein-Main ist eine Regionalgruppe der Gesellschaft für Informatik, 
	der IEEE Computer Society und des German Chapter of the ACM, der deutschen Abteilung 
	der Association of Computing Machinery. Unsere Veranstaltung werden auf unsere Webseite 
	bekannt	gegeben. 
	
	Die GI-Rhein-Main organisiert seit 1989 Veranstaltungen zu aktuellen Themen der Informatik.  
	Die Veranstaltungen sind öffentlich, eine Mitgliedschaft ist nicht erforderlich.
	
	Wichtig ist dabei die praktische Anwendung  der Gedankenaustausch. Was bringt das? Welche 
	Erfahrungen und Anforderungen sind in der Praxis relevant?
	
	Wir haben ein breites Spektrum an Themen aus der Praxis und den Hochschulen. Zu den 
	Veranstaltungen kommen erfahrungsgemäß etwa 20 bis 100 Teilnehmer. Der größte Teil der 
	Teilnehmer kommt aus der EDV-Anwendung (Banken, Versicherungen usw.) und der EDV-Branche 
	(z.B. Capgemini, Software AG, IBM, SAP, Telekom, ...), ein kleinerer Teil von den Hochschulen
	und Instituten der Region (z.B. TU Darmstadt, Uni Frankfurt, Fraunhofer, HS RheinMain, ...).
	
	Der Arbeitskreis Freiberufler und Selbständige in der Regionalgruppe trifft sich ebenfalls 
	regelmäßig. Wer einen Freiberufler sucht oder selbst als Freiberufler tätig ist, ist dort richtig.
	
	Die Regionalgruppe Rhein-Main ist unbürokratisch organisiert. Das Organisationsteam ist offen 
	für Anregungen, Kritik und neue Ideen. Wollen Sie die Regionalgruppe aktiv mitgestalten? Sie 
	sind herzlich willkommen. Bitte nehmen Sie Kontakt mit uns auf.
    </description>
    <url>http://rg-rhein-main.gi.de/</url>
    <tags>
        <tag>Informatik</tag>
        <tag>Computer</tag>
	<tag>Wissenschaft</tag>
    </tags>
    <contact>    
        <hashtag>#GIRM</hashtag>
    </contact> 
    <schedule>
        <meeting>http://www.gi.de/index.php?id=1664&no_cache=1</meeting>
    </schedule>
    <team> 
        <person>
            <name>Sprecher der GI Rhein Main: Dr. Joachim Rix</name>
            <url>http://rg-rhein-main.gi.de/kontakt.html</url>
        </person>
        <person>
            <name>Leitungsgremium der Gesellschaft für Informatik Rhein Main</name>
            <url>http://rg-rhein-main.gi.de/kontakt/leitungsgremium.html</url>
        </person>
    </team>    
    <photocredits>
        <logo>Das Logo stammt von der GI.</logo>
        <group>Foto: -</group>
    </photocredits>
</usergroup>
